太古好撚多狗車出現

唔知做乜
最少10架

純粹路過，唔知咩方向

推

似係去灣仔

推推推

再推，大家小心

推多一次，無事就唔推